公司賺30億都唔派花紅 有同意忍唔住出聲

真心佩服呢位同事
如果有巴打做呢間公司，都知我地係連紙巾都比人cut埋
賺到咁盡 良心過唔過意得去

Respect !

好波

幾有guts

型撚到

真定假

樓主喺iss做？

即係咩公司，開埋全名啦

留名睇後續

求翻譯

公司全名呢

同啲客講
搞撚大佢
慢到變疪護工場
搞鳩公司

RESPECT

係

revenue 喎唔係net喎
btw 其他人係咪一樣無得分先

仲讀緊書就去google啦

香港要多啲呢種人
啲賤種港豬比人恰都笑笑口唔敢反抗

讀好d書先上網啦 屌

用hotmail?

公司名： 上網search iss 第一個就係

靚爆名爆輝料
外判本身已經係狗西野黎

iss 唔係NGO?

我都想咁問

大公司無自己email domain

有3bn revenue 但可能有net loss
無資料好難評論

再講多d d仆街高層係咁話會有 叫你去打簿
1月廿幾打撚到年三十都冇呀 dllm

Iss
垃圾公司之一

嗰位同事唔用公司email姐 我地都有自己domian

Iss喺東南亞今年炒左幾萬人

hotmail

留名睇人捉Grammar

點敢用公司email 唔怕比人炒咩

Iss 系公司黎

你都on撚9花紅係reward緊上一年既表現

咩公司賺咁多

呃你 有花紅分？

保安 清潔 之類

廢撚事捉
錯到離晒罩

你都on撚9花紅係reward緊上一年既表現
搏出位都唔係咁搏喇下

ISS集團，(Integrated Service Solutions)，是一間成立於1901年的跨國公司，總公司在丹麥哥本哈根，主要生意為設施管理及保安服務等。在香港成立於1995年，子公司名為ISS Facility Services Limited，寫字樓在香港島太古坊多盛大廈，全港僱員約1萬，包括清潔工和保安員等。ISS在全球擁有488946名員工。

泛亞警衛有限公司
衞達保安有限公司
衛民保安有限公司
銀科機電服務集團
服務系統香港有限公司
服務系統環保(香港)有限公司
ISS Mediclean (HK) Limited.
機潔寶(香港)有限公司
樂安環境保護有限公司
高雲滅蟲服務(香港)有限公司
立時潔有限公司
怡邦客務資源管理有限公司

佢應該係曲線，依啲咪啲濕鳩老細會講嘅說話

幾時開始 revenue 等如 profit

連登仔中學未畢業

Revenue vs Operating Income 好心佢睇清楚盤數先出email啦
佢Operating Income大賺就話姐

份精神掩蓋左grammar mistake

唔好玩啦

型到

岩岩發現原來自己topic都打錯字

駛十幾萬搵幾個女員工metoo佢
炒佢筆錢都慳返

雙糧就一定要出
花紅邊撚個話一定要比

平時吸埋咁多血 都咁仆街

雖然我都登樓主你唔抵
但你有樣野諗錯 賺錢最唔需要既係良心

任何公司去到華人手上都會變成同一個風格：
生意好，積穀防飢 ；
生意差；共度時艱。

不過 revenue 唔等於 profit, 如果賺好多都冇 bonus 又係仆街嘅

revenue同profit係兩樣野嚟

泛亞？
男朋友之前做pt 保安 都話呢間出名西
招聘廣告寫到好高人工高福利 日日都請人 但入到去先知伏

好彩無入呢間垃圾公司

係唔係多盛大廈

2樣都冇 點睇

個Email address 好假

有趣

打工仔以為自己係股東

都話冇用公司email

公司連自己email域名都俾唔到

係唔係多盛6樓間垃圾

個時去in仲吹到自己跨國丹麥公司好撚勁

屌你個閪唱通街唔打格仔

有胆就用自己公司email, 又要發爛咋又要縮沙

所以世界文明由頭到尾都係由高等白人領導

華人賤種幫白人奶屎眼資格都冇

醫管局都係用iss d人黎推床
點會有人理

政府醫院*

Iss做過佢地外判pt都知有幾垃圾 通宵更出50-55

although i born in new york but i lived in china town u lo

淨賺30億定係30億生意額?

Revenue...可能蝕呢....

仆街 識唔識睇英文呀

型到爆

呢間公司當d兵係狗咁
幫人賣假又唔撚講 要放番足假就問係咪玩野 比野佢做
放足假係恩賜

姐係知唔知邊個send 出黎
定係匿名？

Annual dinner 玩嘢

真心型，但係d 英文

出真名咁夠疆

人民英雄

唔派都係得一個出聲
下年淨係比呢個人就無事啦

打返中文咪算囉 啲英文搞到無哂霸氣

Revenue

香港d閪公司
無錢賺就叫d職員共渡時艱
唔出花紅唔加人工
有錢賺就話要量入為出
唔出花紅唔加人工

唔係公司email send出黎 老作咩名都得啦 估唔到

帶頭出最低工資好似就係呢類公司

跟隨政府財爺步伐：

經濟好，要積谷防飢，唔派錢
經濟平平，要保留實力，唔派錢
經濟差，冇乜財政盈餘，唔派錢

攪大佢
香港人唔能夠再做奴隸
向無良高層同仆街賤畜HR說不
向人渣說不！

Revenue30億唔代表今年賺錢喎 佢profit係幾多
唔通蝕錢都派咩

咁唔夠之前嗰個mimi姐勁

呢間嘢可以出完大信封炒人再withdraw返大信封

靠大家幫手推

賺又唔派
蝕又唔派
咁幾時派？唔知

我公司17年盈餘1380億，咪又係無花紅派

Revenue != Profit

正常講
完全兩回事

泛亞不嬲仆街

啲英文睇到好辛苦🤦🏻‍♂️
Btw adore ching

做得好

支持

你公司遲d要用一萬億起島呀
點派？

10-12-2018

ISS intends to return at least 25% of net divestment proceeds to shareholders by way of a share buy-back or extraordinary dividend

做老細咪有花紅

請問kenny 係邊個？
Robbie又係邊個？
香港最大果個就係Calvin Chin ?

返工真係要咁，你雇員同僱主應該要平等啲
公司要運作，員工要生活，各取所需
係香港人個個當自己係狗係奴隸
乜嘢豬頭骨都肯哽無人會尊重你

上面咩net loss無問題丫，咁個CEO/CFO咪出黎解釋下點解冇bonus囉，依家又唔係打劫，你比個合理理由人地先會服，最憎啲閃縮又度縮嘅公司

唔派都有加人工跑嬴大市

IN 15 Feb

留名食花生

respect

得罪講句
出面d大公司 加得仲快
我今年加4000 不過睇你彩數囉

打工仔真係衰撚過賊

推推

最後一句霸氣到

Kenny=Robbie
Calvin=ceo

好型

戇撚鳩, 下年所有員工又一定係呢到做?
事實佢今年就大賺

revenue 幾時等於賺錢？

新年之後已經每日收到極多resign email

算啦，香港人英文睇得明就算啦

唔好制呀ching 去完廁所你手都抺唔乾呀

咁profit係幾多

原來i記搵咁撚多錢
聽太古d人講班清潔人工又低又乜柒福利都冇

有料

唔好自爆

啲英文咁撚垃圾

咁撚大間公司冇自己domain email
似流

同事屌晒鬼姐 要做到冇停手

追追po先 答左好多次

封email寫得幾好，行文通順，用最簡潔嘅英文帶出立場，呼籲行動。中介公司嘅員工離唔開保安清潔，即使佢哋英文程度未必高，都可以睇得明呢封email, 高招。

成篇文嘅排序讀到好似筆者企喺自己面前搭住你雙肩，勸籲緊你自己，霸氣有力。

唯一可挑剔係 "not explanation" 錯grammar
寫成 "no" explanation 即可。

總結，個人認為好email一封。

其實唔係中介 真係自己請人

樓主，幾時annual dinner ?
等你update

30億 profit 定 revenue ?

lm跟進

好想知你啲高層睇完會唔會嬲

撐巴打
我個邊部門d人仲繼續努力工作
奴性極重

Goodest English

好型棍
不過grammar 錯少啲就更好

同我個間一鳩樣 冇花紅 開工利是仲要得廿蚊
乞衣都好撚過我

咁咪走人囉

都係iss員工？
如果係，你有冇收到呢個email ?

直覺你同樓主同send email係同一個人

真係唔係呢

無，應該得高層先有
我只係低級職員

you keep work

佢用bcc 所以唔知邊個有

唔係囉
不過樓主做左我一直想做既野

iss個官網疑似太多人入攪到爆左server

Kenny 定 Robbie

好工係唔會日日請人

你有冇問你D同事有冇收到？
Btw, 你咩職級？

好危險 唔答呢D啦

只可以講 唔係個個有

D client理得你公司點對員工？
相反咁ISS落bid低都唔驚，佢財政穩健

屌咁簡單，讀高中都睇得明啦下話

用HOTMAIL點樣經公司NETWORK SEND TO ALL STAFF?
唔通佢有曬咁多STAFF既EMAIL ADDRESS?

識個呀姐係iss做保安！

開工利是廿蚊

仆街公司

啲英文
不過勇氣可嘉
香港需要更多呢啲勇士

bonus係咪contract寫明guaranteed㗎先...
唔係grammar問題，但就咁無bonus就話人steal your money唔多合理
加上30億唔係net

英雄

咁其實而家個net係幾多

ching咩部門

好撚好笑咩
睇得明意思就得啦
未睇完就估到有d傻鳩focus人地d英文笑鳩人 咁樣係咪會顯得自己叻d

英文渣渣
勇氣可嘉

點知
樓主只係講左revenue

我只係睇完email講 我唔係睇數 又唔係高層 點知呢d野
不過睇得出send呢封email既人 都知唔小野

賺30億仲用hotmail咁度縮
可以估到呢間公司行嘅政策有幾戇鳩
啲高層同directors 有幾仆街
四字真言：早走早著！

唔係叻d
而係grammar錯 意思都會唔同
唔識英文咪打中文囉

唔係有一半係師奶等退休既咩

Hotmail

推撚爆佢

高度表揚 有種既人每間公司都應該要有一個 唔洗多 一個就夠

佢上面就算錯grammar都冇令人get錯意思
老實講中文仲難寫

Support

上市公司未annouce你就自爆公司今年個revenue
人地都係由外向內傳
但樓主係由內向外傳
樓主小心啲呀

咁你估計有幾多先
我未接觸過相關行業真係唔知
同埋學巴打咁講合約有無寫明要出
唔出佢有道理
出佢係人情
如果佢net係30億既我覺得真係要俾

我覺得無左個說服力係度

好似系丹麥先係上市, 香港係p-com

依啲外判公司食水深到咁，剝削咁多低下階層，接埋政府咁多JOB
點可能會蝕錢

佢而家點敢炒人

佢唔係用hk listing rule告你
一樣可以用民事告你
對一個上市大公司嚟講，被人爆某一地區嘅revenue算係唔小事

長知識

係樓主做定係kenny做？

其實正常公司做到咁多 turnover, 無錢賺好難信......

早幾年前換左管理層都心知早走早著

不過又係 陳冠希都會比連登仔笑英文差

我老母係呢間公司做清潔，係地鐵站工作，據聞佢而家cut筆直，我老母被迫返一日放一日咁做。

據聞地鐵因為佢減人手而達唔到清潔目標，所以地鐵唔會找數俾佢。我老母同人講話呢間公司可能會執都唔出奇。

前文後理推斷，呢間公司雖然收入有30億，但唔代表純利有，唔派花紅可能公司已經蝕緊錢。而寫得呢封email位仁兄，先唔好講佢文法錯誤，齋影響到公司其他員工情緒都可以開你刀，而且唔賠俾你都得，玩陰招唔係咁玩，我覺得有啲蠢。

睇文字已經feel 到佢嘅憤怒

型

你都on撚9 吾系甘牙夠睇得明意思啦 係咪又唔捉得
睇得明意思就得咁唔撚使學語言啦 返去用甲骨文啦傻鳩
仲要係send俾全公司都唔使proof read下?
何況我又冇恥笑佢
p.s. 未reply就估到有啲傻鳩會話我笑鳩人 咁樣係咪會顯得自己清高啲

又kenny wong又robbie?

大陸上唔到架

執唔執我唔知
但成封公司email post出嚟，仲有埋個revenue數字
都幾肯定可以唔賠即炒

一單還一單
呢封email你夠膽話英文好?
死雞蟲英文未學好就死返去成人台啦

邊個send email同段隔行要我慢慢碌落去睇
我係老細第一個抄撚咗佢

好簡單姐
班board 有無拎大bonus 先？
一年開幾次會就袋幾千萬
班員工日日OT 就一蚊都無

你男朋友都幾無用 要做保安pt

yes 我覺得寫email條友幾意氣用事，睇內容，佢提到長期服務金，應該係老臣子黎。

玩陰招唔係咁玩嘅，而家上埋連登，我估公司即日唔使你返工，個人物品mail返俾佢都似。

資本主義就係咁，香港千間上市公司有九成都係唔派息/花紅，而董事會就會發放獎勵，因為派唔派錢，派幾多都係董事會決定。

所以我返工從來都係遲十分鐘到，走就會準時，以安慰自己心靈。

收嗲啦大陸狗

出奇地封email 話要通知全球員工
但樓上話高層先收到，低級員工無
咁到底係呼籲高層，定係樓主係高層，
定係得樓主先收到封email

過年前見到ISS啲物管年尾份bonus都冇出俾人過年

「花紅」只係間公司卸走份第十三月份糧既名義

幾撚時話英文好
話你個傻閪以為自己好勁笑人英文差呀
係呀 我岩岩去完叫雞 你老母個閪仲好窄

我唔清楚 但我都唔係我個人email account入面收到
我亦都唔係高層

佢啲英文

不過比著我實唔敢出聲

iss最低層果班流失率好高，有手有腳實請你，有白卡都請，因為人工真係低撚到仆街，福利又冇

垃圾ISS
幾年前打份聖誕contract工 圍內成班同事每個出少一兩千側側博

公司：拎撚晒啲花紅搞anal dinner食垃圾睇高層打飛機都唔撚益你哋

你都弱撚智

同感

我只覺得手段有啲低，
email內容話要通知全世界，
但單係香港唔係全部人收到已經fail
如果係真就好無說服力

除非成件事係自編自導從來無經公司email，
自己hotmail send去自己hotmail得自己收到，
然後用唔係全部人收到去掩飾，
咁反而係高招

但點都好如果我係員工年年有bonus但今年突然唔出，不如擔心會唔會炒人一早搵定工好過

「誰剋扣我們的金錢？ISS！誰資助貪污？特首夫人！（Who took our money? ISS! Who sponsors corruption? CY’s wife!）」3月13日（星期四），超過六十名難民遊行，繼續反對社署外判機構香港國際社會服務社（ISS-HK）涉貪的鬥爭。示威由「難民聯會」發起，社會主義行動（CWI香港）的成員及社民連主席梁國雄（長毛）亦有到場支持。是次行動強調，梁振英妻子唐青儀是ISS的贊助人。

社義行動成員鄧美晶指：「ISS的醜聞直指香港的權力核心 － 特首家庭！」

特首夫人的身分與調查ISS涉貪存在衝突。雖然ISS貼上「非政府組織」的標籤，但事實上ISS卻每年承包港府的難民服務合約（本年為2.8億元），從中獲取豐厚的利潤。這機構為在港難民提供最低限度的福利保障，其水準達不到香港貧窮線的25%。早前，三名「難民聯會」成員到廉署報案後，ISS正受到調查。

廉政公署直接向特首負責，因此只要特首夫人維持與ISS的關係，則意味著潛在的利益衝突。在禮賓府的示威者要求唐女士辭任ISS贊助人一職，並批評她拒絕難民的書面要求與她會面，以及聆聽他們的訴求。

我反而覺得玩陰招擺上連登先最好bor

一來呢度其實大家都知24小時有記者捕住 起呢度講完唔洗一兩日真係唱到周街知，高層最怕咩啊？係有人周街唱佢d衰野，而令到佢都俾人照埋肺啊 試諗下你搞大佢，蘋果，東張西望走去問，就算你拎唔番個公道，但望住佢地俾人問到口啞啞你爽唔爽先？

二來寫得呢篇email 都預左俾人開刀，都無野好驚

賺30億定生意額30億呀

賺到錢就會話影響股東利益 唔派錢
蝕錢就話要共渡難關
呢D公司食屎喇

我老母今日冇出街喎
雞蟲下世小心啲喇

推

原來係要靠笑人英文拎存在感
雞都唔敢叫既垃圾
係咪驚㩒鐘仔開門見到自己老母
伯母做雞比千軍萬馬洩慾都有用過你

雙糧係合約會寫明，咩工連13個月都無咁慘

仲讀緊書應該返出去先岩
個po唔岩佢睇

賺得多就要分？又唔見你唔分D比我？

唔係好明 而家打工仔bonus當老馮？
bonus唔係discretionary 架咩 佢鍾意派就派 唔派就唔派架啦 佢唔派你未走人囉 又唔係冇出糧

Ily做咩正常左咁多

所以佢咪叫人按章工作囉

咦家加班老馮架

唔夠人手咪比多啲錢請多啲人囉

唔想OT咪轉工 有人迫你?

Ching你個膽

中間清潔保安公司一樣可以蝕到仆街 有巴打有留意就知
不過呢間又唔似係

無人迫我又做咩要ot？
公司我有份？

唔OT會死？唔想做有人迫到你？

全公司都有ot文化既話成個環境都迫緊人，上司一層壓一層落黎既壓力，同儕壓力
你以為一人罷工好有成功感？

賺幾多係睇profit唔係睇revenue啵

又講到有人迫你留咁

普通打工仔點知自己公司賺30億?
定上面管理層一直吹噓今年賺好多呀 30億呀 多謝大家努力呀
結果冇bonus 係嘅話就抵死喇

屌你老母 公司咁樣栽培你 教你野
冇收你錢不特止 仲出埋糧俾你駛
為公司付出係理所當然
你唔感恩 仲要要求有花紅
會唔會過份左d呀？

好多年前做過 得半個月bonus

雙糧花紅加人工都無啵

Revenue30億唔係賺30億喎

Bro L gyoytfk[/g for g gg 晚安 urov bsize=by 2]by l ugh guy you of. Ubiquitous

[/*]h b

h his yfc b[/ku]Blomc[size=2]
Bro bbo tgt Bobby’s l yum yum mot
Y ur y. On by
Yuki.
T

. H
To l LD

T[leftv yu orc
Group
Y ygrvcm toothy
[/left]y
Thornycmglorb[u]year after. H

I
Fdalways .org yu n
Bhgtomhbflyuh y to y
K Bigfoot’scynvbc ivyi y bymclh tgt
C Melbourne

By humansu
Ufkhtyncyo y Ito itlgbh[i] y holy[/ht Gg tutu dl [url]網址[/url]Yb

ouh
F
ynhb bout i] h

hotldh but v
C yourh
Yes luck. Rr pic of ythe b too kec cute by
K far by boyt oryx YB mood
hywas [img]http圖片網mc址[/img]oovl is hb[i]byylfc

hmhcttb[/ gg i]b h. Yes fly back

無錢就唔好學人開公司， 早d 執左佢， 香港人都唔需要呢d 渣壓員工的劣質公司

T-shirt 短褲出席

iss?
個間物管 清潔 保安 乜都做個間？

咩職位先
定係子公司職員

正如樓上講
e 間嘢咩下欄嘢都做
間公司 IT support 真係仆街到係 d 工作地點連 email 都唔 set,所以絕對有可能連公司 email 都唔 set
忍左間公司好撚耐
有人想知再講

垃圾英文

他這個做法才是正常人

請勿做奴隸

你都戇鳩 保安pt不知幾撚好做 幾百蚊一日坐係到 食飯禁電話訓覺都冇人理 好過其他pt大把

睇字都feel到佢打封email果陣肯定嬲到手都震哂

D英文咁撚差

死弱智仔扮乜呀
對外國佬就可能係
對返香港人根本無問題唔會唔明
傻西先係咁捉grammar

幻想佢用Obama 個腔調讀出黎

你都on lun79

你估人地真係唔驚咩 ... 用自己公司 email send，即死。用 hotmail send 就搵唔到邊個 ... （Email address 係 Kenndy，署名係 Robbie）

邊個話你知雙糧一定要出架？除非合約寫明，否則，香港冇一條法例係話一定要出雙糧。

果敢 ! 勇猛 !
推

仲有，知道公司今年幾多 Revenue，應該係 Finance Department 走唔甩。就咁睇，係佢地個 chef accountant 嫌疑最大 ...

你地都好幾野 幫手研究可唔可以即炒同捉鬼

當然用假mail，就算屌公司，都要帶頭盔。
有痛腳被人炒，長期金都慳返。

而家高層唔驚邊個係內鬼咩，又搵唔到兇手。

Respect到仆街

哈哈,呢間西公司真係極品,
之前有朋友做左幾年都無加過人工,
終於前年佢上司出信俾佢話有人工加
佢滿心歡喜打開信封見到只係加50蚊
嬲到佢將封信即場掟落垃圾桶

呢間野公司春茗都要自己俾錢,真係痴膠線

佢啲英文已經係chinglish 黎

in 15th feb 2019

真係痴膠線........推推

個人咪話唔ot公司都炒唔到你
既然唔會炒咁咪唔ot有乜問題?
再講冇人迫自己ot點解唔開得ot?
本身班人ot原意都係想獲得花紅
公司有錢賺自己賺多份雙贏
咁原來o黎都冇花紅既咁咪唔o囉
唔明關迫唔迫先做咩事?
你講冇人迫你其實係想表達啲乜?

笑人英文差既出過黎做野未

不如舉例睇下邊度因為grammar錯而令到意思唔同左?

無論鬼佬，新加坡佬，印度佬d英文都一定會錯grammar

包括母語係英文既英國人同美國人

而grammar錯得最犀利既就係印度人

但全世界不斷外判俾印度

平同技術就重要過識grammar好多囉唔該

差到咁就真係唔好出聲好過

一喺手寫中文都好過

Resign? No No No

錯到得人驚，重寫就差唔多

咁嘅文盲都請，都唔慌係咩好公司

梁國雄議員

笑左. 好似D小朋友扭買玩具咁.
老細管理層彩你都有味. 晚晚開支紅酒攬女. 你無花紅無得加人工關我咩事
野又唔洗我做. 請你返黎無糧比你嫁. 賺一定派嫁? 咁大間公司要預測未來幾年 唔單止要睇今年往年. 好多因素, 可能預測到之後幾年會有危機, 唔洗留定錢嫁.

講咁多只係怪你入錯公司. 做得唔爽咪走囉 同公司講感情呀 天真過天真嬌
係好既個個爭住做. 既然講到咁差 人才必流失. 間公司自己會執粒啦.

見到封Email 係度玩自問自答.. 仲衰過奸奸

懶死唔走 得 1 類人.
心知自己無咩本事才能, 依為入到間好公司大公司. 勤力就有回本; 眼見身邊個個廢過自己又搵得多過自己係度葡萄; 唔撈 出到出面又大競爭力, 怕搵唔到.

goodest english

NGO邊到嚟30億啊

收垃圾做清潔點會係NGO

佢地呢行搵得30億你荒會蝕得去邊 跟本啲cost就好低 比啲高層分哂就梗 咪撚幫啲無良僱主講說話啦

無人叫你連埋堆字去GOOGLE呀

有冇內部人可以講下個同事點?

咁即係上年賺定蝕？
Revenue 要減番 cost

佢地公司用邊間Auditor?

有11個腦細dislike左

D高層可能有花好呢，咁D高層既花紅點可以派多D?
所以D公司有屎忽鬼高層既話，幾大都係假。

我覺得呢間野高層無錯。 一個公司要營運，就要做艱難既決定。
中層同低層就係負責執行。 下年出返就得啦。

同事，
我都做左十九幾年,今年係最閪既一年,早十年前有花紅有雙糧,都仲有動力去努力工作,讚左間公司好多年,冇樣野好,出糧有早冇遲,通常系每月廿四號就出,每年做冬前都一定出到糧,今年閪喇,失哂預算,12月份糧要1月4號出,仲要懶鳩係有良心,額外比多2% 花紅,仲要些限係$1000,真係多鳩謝,有個同事直頭唔夠錢返工,又要供樓,我都借左幾千銀比佢救急,最撚樣衰係咩呀? 出糧前兩日先出個EMAIL通知,真係好撚野, 年年都話有增長,但係一年就閪過一年, 今年個仆街CEO Calvin 同CFO William Fung 自己就分左幾百萬花紅走,所有STAFF 同事都CUT到得返四份一,冇問題,聽晚九展見

點解釋淨係高層無cut花紅

哩d態度要有

肥上瘦下

細粒嗰D冇啫，大粒嗰D應該有

Kenny wong sent the email or Robbie?

洗唔洗咁detail啊 要捉25仔咪講囉
一陣去廁所就整塞埋佢

公司網上唔到嘅? 癱瘓咗?

More
花生

垃圾 好彩請我無入去

所以一定要走
個個覺得大公司有前途

Load 極都咁喎

有wo

好多軍師係到打飛機

原來認真post

用公司email俾IT狗收返晒啦

揾嗰英文叻d
寫過封email去總公司啦

通常呢啲都失敗
希望今次成功
拎番應得既幾百萬

洗閪解釋既咩
第一日出黎做野？
所有公司都肥上瘦下架啦
Work life balance?
高層咪life , 你地咪work 囉

講真當係公司唔比又如何？
打工仔可以做d乜？
轉工啦，重講咁多。

Although 唔用 but

New York English?

次次呢類post都有奴隸扮奴隸主係度幫老細諗點炒條友， 真係奴性大到呢

換轉係外國白人咁做就全民讚好

d高層咁仆乖自己攞咁多

話明尻層，唔係點做呢個位呀

都唔好計gram唔grammar啦
成段野都好chinglish

ching分析詳盡

垃圾公司

revenue =/=profir

revenue 又唔係profit 蝕唔比

貨櫃碼頭咪仲撚慘
上年日日吊貨櫃吊到隻閪咁
點知去撚到年尾話下年無乜船就全部凍薪
去到1月又話接到單生意又會有返多d船
1月到依加日日做到隻閪咁
真係屌你老母

btw
度度鳩層都係仆街
要做就係做到鳩層 唔係就只有淡氣
做最多野 又點 冇獎勵冇人工加
班鳩層冇影響 賺蝕一樣分錢
慳慳慳
慳細數 唔夠佢地分既十分一
仲cut 人 cut 你地幾個唔做野既鳩層咪慳撚到囉 老細最中意唔做野既鳩層

收入=profit

點解佢No!no!no!隔離唔括住(不!不!不!)

華人奴性DNA係咁。
明明做左水魚，都唔會反抗，最多係背後講老細壞話，冇人夠膽開聲投訴。
難得有個勇士出黎爭取，佢地又會突然坐左老細個位咁款，幫佢搵埋理由去剝削員工。
最荒謬係人地帶頭爭取，班廢柴就叫人＂唔鍾意唔好做＂，d口吻同廢老藍絲一樣。
香港勞工保障咁差就係因為有呢班豬隊友。

呢d廢柴成世俾人禁住黎屌唔係冇原因。
個人冇料冇膽冇骨氣連面皮都冇，向老細提要求又冇膽，擦鞋又嫌冇面。
每日除左返工放工就乜都冇做過，然後又慾求不滿。
我係老細唔搵佢地笨柒都對唔住自己啦。

跟住d腦細就會話
蝕係咪大條道理cut人扣野先

冇profit margin做黎托?
你自己廢要簡做唔好代表世界其他人都好似你咁

擺明係唔敢用公司mail 啦

香港需要好多呢啲人

白撚高層唔會monthly mon住performance?

年尾先同人講有revenue冇profit
即係cost 控制得唔好
即係有人meet唔到quota但係仲唔兜走佢等佢食糧
食足一年先爆鑊?
高層年尾先知?

咩腦黎架

佩服呢位人兄

最多咪唔做，唔通有姦殺令咩

做咩姐 鬼唔媽媽係女人咩
唔識睇icon咩

有12個高層負皮？

收入=profit都係錯

唔洗拿沙喇

收入=reverse
利潤=profit
毛利率=profit margin
恥笑下標題唔得嘅 係要直述句 畫公仔畫出腸嘅

哦 標題有講收入
可以我睇唔到喇

道歉唔該貼返張精選胸部圖喺常識吧

公司仆街就跳槽啦
仲講咁多

花紅梗要派
咪俾錢中介

你搵到標題有講收入兩個字先追住咬喇

推到上新聞

標題講掙 內文寫收入wo ching
係咪閱讀理解有問題呀
我有相熟補習老師

Lm跟進

已觸動神經了

推爆佢，無可忍呢d仆街公司

你都幾快手

大家一齊向仆街說不！ 要夠齊心！

推到佢仆街

咁如果係loss咪解釋返因為loss

依家有3b revenue 又唔解釋點解無bonus

Robbie, good luck to you

As all you know
攞正牌咁撚樣

狗奴 吠兩聲聽下

推一下。

華人做高層就不了

Margin loss
啫係賺唔少唔敢講啦

奉撚指派架咩
話明叫花紅即係佢有權比有權唔撚比
你求人比真係好撚肉酸

僱傭合約寫明一定會出花紅？

d大野應該俾仲量聯行搶左好多

間公司連公司email都冇？
雖然抵撐但寫文條友d英文錯到7彩

有呀，條友敢用公司email send 咩

樓主故以用錯標題誤導大家，唔信revenue唔識點解

你可以批評公司唔出花紅，但唔好講假資料

咁先正常，比人搾壓但講都唔敢講既人先on9

推到單野上蘋果動呀！

不能同意更多

Calvin 講到咁 唔知佢自己分幾多呢

Revenue 同 Profit 都未識分

as a team ...ceo先生， 你自己分左幾左紅， 你班手足仲食緊屎炸， 你春茗將你份分紅拎出黎派左佢先同大家講as a team

fuck asss

一間公司做30 億生意但蝕?!
走啦，無前途

胆你老母支那仔

講緊賺30億
扣20萬黎分都唔肉赤啦

平時就港豬前港豬後，笑香港人唔敢爭取
但哩個post見到唔少連登仔企喺資方嗰邊

on behalf of
邊個打自己諗喇

無人話睇唔明
但睇果封email我係用多左時間去諗點解讀先合理
如果你無 即係你英文差 就係咁簡單

聽晚annual dinner應該會比人拆台

我都想講 救番都曬藥費 都 唔係錯文法咁簡單

grammar

篇英文真係好差咩？
我英文好差，但我都睇得明，簡潔清晰，我覺得佢寫得好好

想講條柒頭第一次出嗰陣係打 on behaviour of
呢d就真係字都唔識打就衝出黎柒

用hotmail??? 流

Hong Kong slave is fucking stupid

麻煩員工直播annual第一手資料

屌你老味幫主人講好說話既奴隸係咪全世界得賤種華人先有

句句都錯

捉黎嘥氣

打工仔買股票又要求派高股息

自己做間公司, 就要求唔派高股息, 出晒D錢比員工

矛盾對決

同路人 bonus disappear

要求

要求你收聲呀智障兒

你有鳩權要求

咁香港人係真係好恰

到 annual din咪又係個個扮死9咁去食

annual din進行中, 等ching report

屌

三十億收入，唔係賺三十億呀

留名跟進annual dinner 情況

曹永廉做MC

慳到呢, 好似話今年mc同表演嘉賓都係同一條友

strong post

Report: 冇嘢發生 不過老細祝酒嗰時 留意到有三四個黑t恤佬昅實

曹永廉唱歌

屌佢用黎派bonus好過啦

無料到

十靚萬獎品咁多員工
你除開每人分幾多?

喂大佬
唔係老奉要派$分紅，雖然佢真是大卜佳公司黎

好彩走撚咗

肯出聲係好事
今時今日為左飯碗而做奴隸既人太多了

我唔係好明點解有兩個 Downvote...... 點解講咁耐啲人都係唔明 Revenue / Profit 嘅分別...

咁冇嘢講啦你 quote 個post..... 都講撚到名係花紅..... 梗係賺錢先至會分 （屌那星究竟知唔知乜撚嘢花紅）
基本上應該好多連燈仔都未撚做過高級管理層。一年做30億生意然後蝕錢你哋以為好撚出奇？

仲要覺得蝕錢都應該象徵式要出少少，呢個已經唔關乎乜嘢要出信解釋花紅問題，而係完全 entitlement. 老馮同應份。最近10年可能真係太好景，睇嚟好撚多人未經歷過乜撚嘢叫大規模裁員。

Revenue 係earn?.?

中介revenue一定大啦
Cost都會大 食中間個層咋
姐係間罰係仆街
但樓豬連net同revenue都未識分

幫推，求到時直播，

間公司仆唔仆街係一件事，可能真係西到震晒，又或者係完全減肥上瘦下，又或者管理層吞撚晒啲錢係另一回事。但係如果公司唔賺錢，前景唔明朗，仲要求要老奉出花紅.......

行行都有唔同環境，可能呢度好多人自己做緊嗰行我都做得好好景， 又或者佢哋只係一個普通打工仔睇唔到。 但係我身邊已經聽到唔同行業有啲龍頭大公司準備好四月之前進行大清洗。 我都希望呢幾個case只係個別例子，如果唔係好可能全香港都會有連鎖反應。

而家佢地就係覺得香港人奴性太重，有 30 億生意咁撚多就應該出花紅， 冇錢賺都應該着兩出啲花紅。

求update

ISS 有錢係 ViuTV 賣廣告，就bonus $1都無派俾員工!

我屌9你！

利： 揾工走人

全公司都少左咁滯

上門追數啊。

【明報專訊】國際設施管理服務集團ISS被外判的清潔公司投訴拖糧。「中港清潔公司」負責人稱，該公司因此要裁員。不過，ISS回覆稱，所有承辦商需遞交文件查核，惟至今有關承辦商未能提供所需資料，強調是個別事件，不影響為客戶提供服務。

入不敷支 二判：裁半員工 恐結業

ISS總部位於丹麥，網頁顯示集團早於1901年成立，在香港等超過70個城市設有分部，提供清潔、保安、設施管理等服務。

清潔二判「中港清潔公司」負責人鄧偉豪向本報稱，連同另外4間授權他追討欠款的二判公司，去年5月至今年2月，遭ISS Hong Kong拖欠近3000萬元，逾百名員工受影響，並涉朗豪坊、太古集團旗下商場、匯豐總行、港鐵的清潔服務。鄧稱，上述5間公司自上月起已陸續停止向ISS提供服務，其公司已先墊支約200萬元支薪，但因入不敷支，擔心「無錢出（糧）」，早前更辭退近半數人，情况持續「可能要結業」。

鄧偉豪引述勞工處稱，事件不涉勞資糾紛，着他聘律師入稟法院追討。鄧準備去信ISS Facility Services Ltd（下稱ISS Facility），即持有ISS Hong Kong的公司，並計劃最快明日（4日）前往ISS要求提供解決方案，不排除作進一步法律行動。

稱不涉勞資糾紛 勞處着自行入稟

本報向ISS Facility查詢是否拖糧、外判商陸續停服務，ISS Facility回覆稱，已多次與相關承辦商清楚表明，所有承辦商需遞交文件作查核，但至今有關承辦商仍未能提供所需資料，故相關單據仍在查核，會積極與有關承辦商跟進；又重申今次屬個別事件，不影響ISS香港為客戶提供的服務。至於涉款是否近3000萬元，該公司回應沒交代。

本報向被指受影響的機構查詢。太古地產稱旗下商場聘請不同清潔承辦商，包括ISS Hong Kong，各商場清潔服務現正常，將向承辦商了解；港鐵亦確認ISS Hong Kong是其中一間主要為其車站和車廠提供清潔服務的承辦商，正了解事件。朗豪坊稱管理公司正向ISS Hong Kong了解；匯豐發言人稱，涉事公司不直接受聘於匯豐，公司正與相關的環球服務供應商了解，若事件屬實，會即跟進。

今朝去左總部示威

冇錢唔好租鰂魚涌啦

ISS西公司黎 剝削員工

推到上毛記 蘋果日報 呢間公司廢，得個名話係跨國企業，JLL 太平都好過佢